香港寬頻sales入一入黎

100M屋企上網

網上續約見有個$17X 包樂視/TVB

想問做到幾時,因為個月5月先到約

如果有咩都唔要仲好,唔要電話plan